點解你毫無原因咁走咗去 我都仲咁掛住你

點解。。我好辛苦。。五個月喇。。。我仲好掛住你

放手啦

我比個機會你

男人 係咁有咩收收埋埋 對你有咩不滿係唔會講 只會死忍

一定好难受 唉

好對唔住

好

我而家都一樣 覺得好自責

你係巴定絲

唔好冷暴力得唔得唔溝通又點解決?
定已經放棄咗大家之間嘅感情

分咗手五個月？

因為你係擔保人

絲

你?

冷暴力真係精神約待 上個星期就係咁

絲呀

點解男人咁絶情😪

其實男女都會 怪我自己用情太深

一齊左幾耐

有冇辛苦到冇曬動力？😪

我都係 感情一向係我既弱點😪😪😪

有 個心有時透唔到氣咁